[絲打入]如果有個男仔識左你兩日就同你講佢有十層樓收租 叫你做佢條女 你會?

假設佢一切都正常
之後傾左幾日
無啦啦影左D文件同你講其實我有十層私樓收緊租
你做我條女一世唔洗憂
你會覺得佢好撚ON9定係
覺得可以試下?

想屌你

妳值十層樓以上既可以不理

咩文件先 係咪又係一張紙扮屋契

呃蝦條手法層出不窮

你黎咖揸

暗示你要高潮到十次

你可以叫佢過住幾棟比你先做佢條女
否則 一係流嘅 一係中出即飛

作為男人話你知純粹呃蝦條，完。

唔差左叫佢登入收租既銀行戶口睇下記錄啦
溝女都攪到好似伸請銀行服務咁 想資產審查唔該做得全面d

自己邊值咁多

幫我問下男朋友要唔要

搵阿媽試左先

女人真係好撚蠢

本身就只係想呃蝦條，傾左2日發現唔係你唔係咁易呃，想轉下個目標但又唔想哂左呢2日，拿拿林出絕招，都呃唔到應該就會放棄

你好靚女

就算係真....條友個腦應該有問題

真係有十層樓果啲人唔會咁講

不再引戰
詭辯家, 即係樓豬, 真係識講笑

點樣可以識左兩日但係傾左幾日

想快手同你開房 大肚生個b比老人家交差姐
同港女拍拖麻9煩 一係又話無上進心
又話無錢 又話唔想涯 又話無樓
而家有個十層私樓仔比你喇 又要上黎問岩唔岩
點呀 又唔岩？唔通真係要比個batman你咩

試乜 佢岩唔岩你 你鐘唔鐘意你唔知既咩
佢點諗 真假 係咪on9我唔知啦
但傾左幾日就覺得可以試下？ 乜都唔瞭解喎 咩諗法？